有冇人知薑茶仔媾到女未

一齊重溫下先